有冇人朝早起身都會流牙血

首先我承認自己係有牙周病的
太耐冇洗牙（10年）
如果我瞓得耐（超過8個鐘）
朝早漱口或lur口水一定有牙血
但瞓得少就冇事
想知係咪得我一個係咁

利申：十二月book咗洗牙

洗完牙無改善先霸問

係, 全世界得你一個係咁